\documentclass[../root.tex]{subfiles}
\begin{document}
	\begin{itemize}
		\item \textbf{Account} Entität im System welche die Daten eines beliebigen Benutzers speichert.
		\item \textbf{registrieren} Erstmaliges Anmelden eines beliebigen Benutzers, für den noch kein Account auf dem System vorliegt.
		\item \textbf{System} ist ein Synonym für die interne Lieferdienststruktur, soweit nicht näher beschrieben.
	\end{itemize}
\end{document}